點解侵侵話可以中斷中美所有關係 支那外交部條廢人回應得咁撚軟弱？

外交部發言人趙立堅回應道，保持中美關係穩定發展，符合兩國人民的根本利益，也有利於世界的和平穩定。「當前中美雙方應該繼續加強抗疫合作，盡快戰勝疫情，救治病人，恢復經濟和生產，但這也需要美方同中方相向而行。」

唔撚敢好似平時耿爽咁屌鳩美國？

支那人 今次決戰啦 唔好縮